711/712 記得初選投票【內附投票地點 文宣及資訊】

日期： 7 月 11 日至 12 日
時間：上午9時至下午9時
地點：共251個票站，數量太多請點擊以下連結

簡易Q&A

Q：初選係民間非正式投票，點解要谷投票率？
A：因為初選結果只係「口頭約束」，技術上只能靠參選人自律遵守，但如果有民意把關，不論係當選人，或落選人，都較難推翻選舉結果。

舉例，如最後初選只有500人投票，落選人大可聲稱初選未反映民意，堅決參選，令初選失去意義；而如果有10萬人投票，落選人反口，即使佢堅持參選，亦即係背向10萬民意，參選都好難贏，令初選有實際意義。

Q：國安法殺到，35+都無撚用啦，仲玩黎做乜？

A：
一、香港最高級別全民公開選舉已屬立法會選舉，唔單止係選代議士，亦係對執政者（香港政府，中共）既民意反映，如大家唔投票，亦等於默許過去一年中共港共既行為。同理，是次初選因距離國安法立法日子極近，亦係目前民間極少數完全合法既群體表態活動，一定會被本地、中共、海外視為民意反映。

二、公民社會同極權社會之間既戰爭唔係殲滅戰，而係「拔河戰」（tug of war），唔止係鬥力，亦係鬥邊個先鬆懈同放棄。你唔知對手幾時會鬆懈，但你就係等緊果一刻，任何情況下，有權要拎盡，有選舉要贏盡，未來既野無人知，要做好一切準備。

Q：如果DQ曬所有參加初選既人，咁初選仲有咩意義？

A：DQ本來就係人治不合理暴政，你無辦法去防止對家做任何DQ行為，對家隨時都可以做，但未做之前，你唔應該以未發生既事去自我審查，正如你唔夠因為有可能炒車就唔坐交通工具。相反，係DQ未發生之前，就可以繼續用「拔河戰」概念去應對，有權要拎盡，有選舉要贏盡。

另外跪求初選文宣圖
（不論大會文選定個別後選人文宣）
剩不足一星期時間，文宣圖極度不足

推

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 新界東

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 港島區

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 九龍東

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 超級區議會

2020立法會選舉 民主派初選論壇 - 九龍西

幫推

點解初選啲post好似特別難推

香港人都係deadline fighter
71都係前兩晚先郁到

推吓先

Push

港島 梁晃維
九西 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

可唔可以改名做「踢走民主派」初選
踢走老泛！！！

作為純資訊post 唔想加太多主觀判斷

但歡迎post內任意討論

你岩

推上熱門啊

再推

推！！

各區票站：

推推

推初選 先
唔好推移民post

初選 11-12/7 9am-9pm

Pushhhh

推 好似唔係幾夠文宣 上年係鋪天蓋地